2021 FYP 問卷調查 互幫

小弟仲爭一段距離
麻煩大家可以幫下手

大家有問卷又未夠數都可以一齊係下面放link 感激不盡

推

done

Done
但冇申請過信用卡會有幾題答唔到

明白既 但問卷係情景題 想知道消費意欲 所以無信用卡係唔緊要

Done

互填互填

做完有冇得屌樓主

乜都冇剩係得條link起到都冇人屌

Done

希望大家可以幫手

Done!

乜理大幾時有開心理學

PolyUspeed係度扮poly

負皮左

polyu speed 黎
睇佢email

速度大學，

果然問卷都可以高速填完

done
開Post 記得擺幾張J圖